慘慘豬咯！差佬喺醫院無得食平飯喇～

東區尤德醫院早前有醫護人員於醫院內設置連儂牆，為青年人打氣並抒發己見。其中一塊玻璃上，有人貼上「抵制黑警於醫院餐廳使用職員價」。

其後，疑有警員不滿有關言論，向有關方面作出投訴。擾釀半日後，大家樂集團向旗下各公立醫院餐廳－泛亞飲食發出通告，指遵從承租時的批租條款，香港警察並非醫院職員，需要繳付訪客正價。

#偷雞唔到蝕渣米 #玻璃心 #過街老鼠
#嬲嬲豬 #東區醫院會唔會又撤警崗

啲狗食狗糧啦##btwb

btw個心心貼得好靚,仲會配色

中國香港警察

估泛亞唔到

乖乖地食狗糧啦

佢主力做醫護人員生意 為左班狗 搞到醫護人員罷食咪仲仆街

會唔會咁下呀

推

岩啦呃左咁多OT錢比返正價有咩問題

警署飯堂無嘢食咩

唔忿氣呀? 記得有病唔好睇醫生啦

狗食咩飯啊？食狗糧啦

咁中意投訴搞到捉蟲啦

最撚正係句中國香港警察
夠曬政治正確 又暗串緊班狗

黑警真係以為自己大曬唔係扮架wor

對面咪警局囉

好撚癲

好有骨

我冇睇錯呀? 大家樂WO!?

我今日就去東區醫院做嘢，人哋係要職員先有得職員價，黑警又唔係職員唔俾正價你係正常，之前冇人出聲先照俾你，唔好以為係老馮
唔明投訴啲乜搵咁多陰質錢正價飯都食唔起？

黑警

大家樂伙記/經理
不代表集團立場

大家樂好野
千祈唔好收返，收返代表政治唔正確
啲中國遊客會罷食

成日自恃係黑社會周街攞著數

阿sir閒閒哋出十皮嘢糧，稀罕你嗰十元八塊咩

你寫住警察不得內進就話啫

凍撚水

叫元朗班黑社會牛屎佬煮比佢哋咪得咯

泛亞今次仆街啦 黑警好小氣架

中國香港警察有咩問題
而家警犬係咪想搞港獨

PY canteen 唔會同你玩啦，根本連生意都做唔切，出野食勁慢

原來環保團體都有connect埋？ 文宣講埋催淚彈損兒童腦部發展？

啱呀

Sit好 比手手
最多唔收你錢

支持

估唔到大家樂

正價凍撚水

做狗就去廁所食啦，唔使錢呀

唔投訴都仲有得食員工價
狗狗真係做多錯多做少錯少唔做唔錯

凍撚茶
凍撚茶
凍撚茶
凍撚茶
凍撚茶
凍撚茶
凍撚茶
凍撚茶
凍撚茶

即係之前可以用職員價？

人工咁高 去食狗糧啦

食狗糧啦黑警

根本冇需要，之前有巴士司機踢爆成日show委任証搭霸王車

收佢地正價唔蝕仲有賺，醫護又唔會罷食，一舉兩得，醒目仔黎

食白汁飯啦

食 西莎 + 寶路 啦屌

飯係人食架

冇平飯食投訴人
結果永遠冇平飯食

狗都好過佢

出街接受凍撚水嘅洗禮啦

99%客係醫護同訪客, 1%係狗
支持1%人, 有機會得罪99%人
做生意, 你會點做?

柒到唔敢睇

大家樂好波 不過其實都係揸正黎做姐

推到各大醫院canteen都有

好似只係得部分醫院有呢張notice咋wor
聽日返工去canteen睇下先

POPO大把錢
叫deliveroo 都唔食你

即刻落大家樂食個扒餐先

何謂職員???

抵L死, 明知自己輸 9 硬都 投訴, 執 9 正做就啱

搵咁多 R平飯食？
幾十歲人唔知醜？

黑警好撚多特權㗎 全部兇出黎
有牌爛仔

以後食大家樂！

毅進仔警察學歷都不如護士啦。
淨比醫護人員用有咩問題。

之前咪有司機爆過班狗成日拎張差佬證出嚟搭霸王車
原來醫院食平飯都用同一招

Push

依家由狗變成過街老鼠，進化鼠

唔中意就咪食,
去食狗糧啦

跟條例做野炸

我無野講

你睇下班狗
得返d 廢老對社冇用既垃圾支持
去到邊比人針到邊

.

戴頭盔驚清算姐

慘慘囉冇飯食 最多捐幾包過期狗糧俾你地頂住先

連大家樂都反抗

乜柒都投訴
on9

大灣區香港警察

收咁高人工都唔肯比正價
返屋企食屎啦學人食飯

訪客價定係職員價都係飲凍撚水

仲要飲凍撚t

投訴埋大家樂呀笨！
屌你老母

笑到停唔到

神僧鬼厭

抵啦

做得好

------------------
全民文宣
有airdrop airdrop
有影印機印文宣
有memo紙寫連儂牆
有手有腳派傳單

我有冇睇錯
狗自己投訴搞到最後無優惠?
會唔會太撚柒

人地出3糧呀

冇平飯食囉食警

好撚正！

正

無事就告暴動，有事就睇醫生

「中國香港警察」聽落仲侮辱過叫佢做狗/黑警

東區醫院樓下就係柴灣狗屋
狗屋入面間canteen好多年前已經為咗保障啲狗唔會有人入嚟爭狗糧而謝絕外人進入
醫院只係收你正價實在係對佢哋好寬容

食咩飯姐食狗糧啦

HA做到野呀～

嘩
如果我係popo, 食都唔敢去食啦...白汁飯......

再配返杯凍撚水

笑死 黑警神憎鬼厭

警崗都無咗 仲食咩飯姐

乞兒狗, 詭得就詭, 貪

直頭咪撚賣比班賤蓄啦 呢度d飯係比人食架

本身都唔係職員
麻煩警察守法

講到明醫院職員
職員見佢著住狗衫唔洗問都收佢正價

好正呀

覺得唔係針對。大家樂閒閒地都40至50元，佢地平租，優惠番醫護人員好正路。唔理咩公務員，唔係醫院做野就去番自己地頭飯堂啦！

有凍撚茶飲

警犬係食人飯的嗎？ 去食狗糧吖！

你係做咩大肆宣揚
你唔知道啲狗好玻璃心呢

整個屎汁咖哩牛腩飯佢嘆下

飲凍L水飽啦

正常既佢係撚 醫院職員

又係r著數時最鐘意show pass

投訴？唔做你生意
有骨氣就唔去吃

飯人食㗎嘛
仲想R優惠

警狗人人都憎

抵死

抵撚死

狗糧畀57折你

毅進仔人工有成兩皮幾仲想食平飯?
自己買高級狗糧啦

訪客

笑死我喇

免費凍L水

過街老鼠

食狗飯啦 學咩人食法國餐廳

狗用鼻索下啲飯算啦

因住警 小氣
醫院 警崗 無人

想食飯？
食狗糧啦屌你老母

去飲茶餐廳凍撚水啦

咁鍾意投訴 今舖捉蟲啦

共享榮辱

份租約係寫明比HA STAFF ONLY
即係好似工廠大廈食堂噤

比你係人情

唔比係道理

屌你死黑警 都未追討你地之前扼飲扼食既賠償

正價飲凍撚茶

低 lun 死

笑死

有事搵醫生，無事屌醫生

陰公

阿蛇咁多ot錢洗乜食平飯

[長期置頂] 重組荃灣斬人事件, 警黑合作2.0

員佐級協會會唔會發公開信強烈譴責

黑警心諗心鳩淡

大家樂好波

仲唔開記招譴責大家樂同醫管局？

仲咁揚想搏食平，唔怕凍L水？

笑到停唔撚到

暴徒表示月薪8萬，買十個餐扔九個餐

班中國香港加又玻璃心啦

抵啦 屌你老母 渣住碌棍 就打橫行

救護車個班可以繼續食？

抵撚死過街老鼠

靚抽

OK 開學喺Shitty 食多幾餐

唔好比佢地食啦

食返狗糧啦

咁我返普通office 公唔通拎住個爛鬼証去醫院又可以有職員價咩，無平非常合理呀
你地班狗唔好咁癲呀，真係當你地打橫行架咩

過街狗

東區醫院係勁多狗去果邊食
因為狗屋就係醫院對面

要畀正價飲凍撚茶

八皮一個月 啲錢慳嚟叫雞呀

女醫生：

其實有啲似底褲⋯
Btw醫院都係揸正返黎做

張通告寫法唔似係官方出

投訴班狗真係以為自己大哂

大佬呀，讀書少既臭蟲就唔好聲大夾惡啦

扺l死

狗狗食狗糧啦

Py 同大家樂好波

十皮野一個月 學咩人食平飯呀

張野係PMH 唔係PY wo
fact check左？
而且職員用餐時間 個個都入得去 部部八達通都自動職員價

十皮野一個月駛乜食平飯呀

推到有人睇自助售賣機

冇職員價，不過應該整個警員尊享特價餐，警員惠顧可享免費凍撚水一杯

屌
成兩萬幾三萬一個月
員工價都貪

飯係人食嘅
狗食咩？屎呀 ～ 免費添呀

狗食人食 食物無益呀
食返狗糧啦

比正價仲要飲凍撚水
慘

香港公安

疑有警員不滿有關言論，向有關方面作出投訴。

投訴嗰陣應該好巴閉咁同同袍講
唔知依家有無比人屌柒緊呢

最好各行各業都響應

譬如 公務員人優惠唔包括中國香港警察

上網，手機月費特價計劃， 或者買新機時扣起D贈品

銀行低息貸款銀唔包警察，

電器優惠

保險

仲有D乜？

人地一直通融你班黑警 你地又唔知 自己仲要小事化大 抵死

佢地唔打人都偷笑啦

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！
有好多like

咁高人工仲用職員價
貢獻d出來好喎

但又唔受人地投訴自己

好好笑

叫雞都唔俾錢啦

淨係得東區醫院係唔夠，要全港醫院正價

屌 第一次見到中國香港四隻字係咁開心同心涼嘅

今個月人工咁高仲想食特價飯

警 少少錢都貪

。。

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

警犬成日呃飲呃食